二人限聚令及晚市禁堂食等社交距離措施延長至2月17日

Molamola

推

飲食業等死啦
新年都冇得做

屌你老母去含撚啦